邱騰華之心，路人皆知

唔通呢條7碌真係想選特首

之前做慣隱形人
呢年見林鄭唔掂伸過龜頭出黎

正宗on9仔 未坐正就做臭自己個名
柒波反而醒水好多 專心派錢

佢個cv出
讀過名校要黎昆鳩d外國人

派左去邊? 收到啦咩?
柒婆仲有人工加屌佢老母

佢唔會理你收唔收到 純粹刷vc 但唔會好似雞華咁衝出黎柒
柒波由會計師 做到功能組別 做埋689頭馬 再到局長到司長 依家做埋特首黑馬 佢仆街還仆街 但走位係一手

佢根本就係個政壇攝石人，做過兩個局(?)局長，同埋特狗辦主任，毫無突出政績，但就好似一隻小強咁，永遠都可以响政府嘅不同機構內轉型及重生

佢廢嘅程度，用同樣無建樹嘅正冒屍屍杖去比，會令人誤會正冒屍屍杖係一個偉大嘅政治領袖

但係佢開親口都係柒多
唔開聲都唔知佢咁"天才"

邱騰華中咗官狀病毒